作為社會最低下階層 真係唔明新聞點解成日報啲有錢人爬珠穆朗瑪峰

有錢人
死都特別有型

大溪地潛水瓜老襯
喜馬拉雅山登山珠穆朗瑪峰
揸直升機墜機
去格陵蘭冰天雪地遠足凍死
揸林寶堅尼在法國南部撞車

最窮嗰個
喺紐西蘭自駕遊撞車死

自家泳池游水猝死

之前個19歲珠穆朗瑪峰登頂，咪又係靠父幹先有錢去！

公屋戶欠租十個月 房署職員上門追租發現已化成白骨

朱門洒肉臭
路有凍死骨

physiological needs -> safety -> social needs -> self-esteem -> self actualisation

其實係要滿足底層需要先會諗上層需要，無得跳級，正如二維世界嘅點線面唔會理解到三維世界點work

收左錢做野
完成任務
要通知客戶及其敵人
睇戲係咁